[集中討論] 如何回應是日狗記招

教育藍絲嘅論點

(1) 警察造假, 射向黑色吸熱點
(2) 警察造假, 近距離射
(3) 警察造假, 長時間聚焦同一點
(4) 警察造假, 會長冇買咁強W嘅雷射筆
(5) 警察使用緊嘅係軍火, 大量案例造成大量死亡、瞎眼、永久殘廢, 相反雷射筆不值一提
(6) 警察高空射擊, 非法掉炮仗

結論：黑警濫用武力 >> 市民手無搏雞之力

諗到再講
剩係係連登圍爐講係冇用
唔該文宣一齊整圖
傳出去whatsapp we7俾藍絲睇

push